有無人可以幫手改下CV？有空白期唔識寫...

剛去完澳洲working holiday 2年返黎，英文無進步，個邊做既野都係農場工廠，想問CV可以係邊到寫呢兩年空白期？

仲有之前做既野都係唔太識寫，有無人有教學點寫/ 我可以點改？可以既可以send email比你幫手睇，感謝唔該

detail?
去wh前做咩工? 而家搵咩工?

Google都唔識用？

做工程，都係搵同樣類型

google搵唔到人幫我睇下改下cv

Wh經歷對搵工有用主要係 improve communication skills同識得cooperate with people in different backgrounds
向呢個方面寫囉

利申：9up

不過小心吹得太大，interview show唔返出黎變扣分位

語言無乜進步所以唔知點寫落去
我只係諗邊到可以寫兩年去左wh
work experience個到寫個邊做既野又好似無乜睇頭

咁你依兩年覺唔覺得浪費

我都係一樣 我直接打working holiday for two year
Interview 自然會同你傾計啦
利申返黎一個月就開始做奴隸

Working holiday真係辣撚殺

睇你點睇，我就覺得可以去見識下

係CV邊個位打？

你有幾高尚呀？

有咩可以見識到

Lm

香港永遠唔會做到既工作，好多唔會去到既地方，見多好多人，發覺咩國家既人都有唔同，外國人大部分比香港人熱情熱心，有興趣就自己去睇下發掘下

你咁講係人都講得出

咁你都要問

唔好做犯法野，尤其in公營機構同正苦

你噏d黎聽下囉
咁簡單問一句我昨篇文答咩

唔明你唔好做犯法野係咩
我問緊d咩犯法野？

話學咗點樣喺唔識英文嘅情況下夾嘢，連雞同鴨講都夾得掂，返到來香港大家都講廣東話點會唔掂

上面有個留言係暗示緊啲犯法野